下次記得用花生油加水

唔係唔夠跣

睇錯白花油加水

咁唔小心 好影響他人啊